光復香港後要禁止問責官員及其家屬擁有外國居留權

點睇？

要

光唔光復到都要

之前攬炒巴咪做緊

係就最好
美國嗰邊係咪要遊說議員修改法例？

how

當初立人權法時為咗加快通於是將家屬剔除咗
要修改就要有好大誘因先得
我地普通人可以做既最多係去議員twitter提出
不過而家最重要係遊說佢地支持取消香港關係法

認真講, 到時就唔需要咁.
依家最大問題係班賣港賊一路將香港支那化, 話支那有幾好, 但自己家人就走晒去外國.
如果個高官係一直都讚西方好, 係將西方果套黎香港用, 有外國居留權有咩問題?
唔通 搵新移民 / 圍村佬 黎做高官呀?

要防止政府墮落，必須